bomba去左邊？

成年冇見過佢地咁 收左山？
定自從八蚊事件之後收左皮？

賺唔到錢咪唔拍囉

發咗達唔晒再拍片

之前睇到佢地IG STORY
好似話搞緊壇大野
整個咩平台 又換左大STUDIO
唔知有冇記錯

佢地究竟做乜鳩 退出youtube都可以down聲掛

Stop making stupid people famous